#Java auf der Konsole

## Test der Git-Installation

Wir test die Arbeit mit Git auf bitbucket.org


hier unsere erste Ergänzung zum README.md

hier steht die neue Textzeile für ein repo

`und ein bisschen pseudocode`